現價入5仔的call 邊有得輸

今日係最低點 明天起碼賺30%